想問有無人知fight club係邊?

啱啱行街聽到有啲男人講去完之後個人醒神咗，有返朝氣，我都想去望下係點，有無人知係邊

The first rule of fight club is you do not talk about fight club

right here